10.6 遍地開花好過集中港島遊行

前幾日各區開花係幾咁成功大家睇得到
連林奠都怕遍地開花，班狗又分散哂喺十八區
佢地唔夠人手，根本頂唔住我地
如果塞哂喺港島，住得遠嘅手足未必番到屋企
黨鐵三隧一封，有幾多個可以走得到？

除咗走唔到之外
啲狗又可以集中人手喺同一區
同埋有去上次616遊行嘅人
都應該知道後排係完全唔知前排嘅情況啦
如果有300萬，一定仲亂過之前

同埋政府根本唔會理你
話之你300定700萬人一齊和理非

18區開花嘅話
手足熟番自己區，又可以有退路
怕港島危險嘅人又可以落街行下
咁做又可以嚇怕政府
又避免到畀狗一網打盡

所以18區遍地開花先係最好嘅做法

利申：非分化post

推

二樣做曬

點解唔可以做完港島遊行先再返去開花？
你老母好趕呀？

宜家分兩日搞又唔得 係要用哂d 人力去開花
到時班和理非又唔敢出
日日你勇武好唔好

而家唔會唔敢出架啦 唔分2日搞啦 學上面講 遊完 食飯抖抖再開花啦

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面

1. 咁留係屋企啦 接受支那統治
2.咁留係屋企啦 接受支那統治
3.咁留係屋企啦 接受支那統治

可能可以靠打快閃,但前線未必夠紀律
前線連連登既左膠感受都咁重視 無紀律? 你無出過去梗係唔熟啦

1.街坊隨時手機錄片 完
2. 可以唔燒鋪 RB放消防救火都戇鳩 幾時都係紀律部隊本是同一家
唔好再天真
3. 咁點? 原本出得去既 都知道自己會食實彈架啦
我既前途可以輸 香港唔得 完